海洋公園只要將場地租比DONKI做全球最大主題日式超市，就可以轉虧為盈

鯊魚館賣魚生

小日本樂園

港島南班港豬一車車車過去

海豚刺身

鯊魚魚生

用黎起條日本商店街
解決思鄉之苦

可以聽足一日Don Don Don Donki Don Don Donki

搵d真企鵝扮donki企鵝

熊貓肉

燒熊貓肉

冬日限定

起個海洋新地仲好啦

口水已流

唔會有人專登去海洋公園既donki買野掛

海洋公園只要將場地租比ROUND1做全球最大主題遊樂場，就可以轉虧為盈

Donki，無印，u記，ikea，誠品，改建商場

加多座晴空塔

開埋AV樂園

開多間壽司郎 反正公園入面有大量新鮮活魚供應

劏咗盈盈槳樂 即場賣

燒熊貓肉

熊貓天婦羅TAKE AWAY！

加杯SAKE就正！

Donki 有好多 SEX 嘢賣！正

熊貓肉爐端燒！

Shaun shabu 都唔錯，有冇得諗

熊貓壽司

Foodpanda

可以加多個養豬場+午餐肉工場, 香港ISO頂級黑毛豬

整到好似海鮮肉食市場咁樣，賣魚生賣海鮮賣埋燒肉，即場屠宰
整啲餐廳俾人呢頭買完再去加工

想食熊貓春子，熊貓開心

日本：築地海鮮市場
香港：竹坑海洋市場

donki 專區
要買fast pass 先唔洗排隊

築地？

G持

新·華南海鮮市場

獨家：華南白海豚

開到日本AEON咁咪仲正

華南海鮮公園

開埋壽司郎
雷霆節拍做迴轉壽司

av女優嚟做一日店長

山下搞donki 山上搞壽司郎

24hr non-stop 街機 碌齡 督波 唱K 夾公仔

想去

旋轉木馬 ➡️ 迴轉壽司

仲有棒球, 足球, 藍波, 射箭, golf, 羽毛球, 騎牛, 騎車

勃起左

黃

改做水龍敬樂園算喇

水龍敬樂園

入面搵一個角落搞熟食就有目的入去掃貸

直接送俾日本政府

round1 應該低位收購全幢荃灣地皇搞

畀個鎚仔企鵝揸住

Costco呀唔該

fat fat

日本城解唔到思鄉咩

賣鯨魚刺身啱晒
反正日本仔咁鐘意鯨魚肉

諗起佛山啱啱俾人拆咗果條一番街

黑門市場

好似佛山咁

割一半做outlet

個個位真係無乜人會去

加埋間去壽司郎 一定迫過觀塘

海怡班撚樣唔狗衝？

開賭場酒店渡假村好過

你話黃之鋒？

香港飛香港都大撚把人 如果做得好 有人成日去唔出奇

佢係赤柱, 無得狗衝

海洋公園真係有酒店

賭場，學澳門銀河渡假村

再攪埋沙圈

好！

起賭場穩贏

全球最大金魚缸！

迴轉木馬壽司

Universal studio+casino

世界第一間主題樂園超級市場

咁有人專登去海洋公園咩？

酒店：做紅燈區, 沙圈睇啱即刻上房

賭場： 魚蝦蟹主打，賭輸餵鯊魚

再入埋aeon,牛角，牛一再整多個溜冰場實迫過駿業里

Halloween果陣又的確有

除左南區撚 邊個會特登入去山卡啦地方行Donki丫

樓上講得啱呀 嫖賭毒 一定掂

開賭場算鳩數啦

Donki隻野其實幾Q，不如做埋主題樂園

其實真

諗起都興奮呀

以前交通咁唔方便 (要係金鐘轉巴士) 盛智文都做得起，
而家有埋地鐵俾你返而做唔住，要幾垃圾先可以咁

有真企鵝做代言

《敗家產》

講真海洋公園摺未 現實認清以後
劉鑾雄我老竇 嚟靠害定營救
某日約了三位friend底的阿叔
全場呆望功績睇到就頭痛
留名又作孽 烈士太英勇

誰幫幫園方將注資灌入
其實營商呢位算局外人
奚落你仍未夠 名譽向來勁臭
應該幫手還是要走

能迴避嘛 喂伯母的確十分慘
生嚿廢柴 閒餘時 使屋企受難
不過你又要威 要大家稱讚
要走的一剎又再玩

能承認嘛 你怕我幫你敗家產
專業散財 劉鑾雄 望見也心煩
救助而無良藥卻仲想死撐
我把翻新樂園當玩 我可惡嗎

以後免費開館 巴斯都痛哭
行完食隻雞髀即整大條數
遊園或購物 佢自有分數

劉生的原則 興建堆廢物
然後熊貓 烏龜滿面淚痕
營運變完獲救 人客卻仍沒有
真心幫手還是獻醜

遊人未夠 我建議收費就分散
天忌我材 連鯨魚 海獅都受難
邊個再笑我雞 要大家驚嘆
跳樓機海盜船拆散

能承認嘛 你老細的確勁沙膽
開着庫房籌旗時 外判佔一環
令人流維持着卻十分荒誕
過山車想有人去玩 要錢咪啦

每星期 唔同主題

DONKI 有好多sexwear

遠到西咁

改建做水龍敬樂園算撚數啦

發覺靚在日本城，間間鋪啲貨堆滿晒，行到行吱唔到入去

直接改做日本outlet

起商場分租出去. .